買Mac book air最cheap個部 買唔買Apple care好？

自己比錢係大學ownership買 諗住買最cheap個部$6688 Apple care要加$1300咁上下

一般黎講你地加唔加？ 都幾貴

咪撚買air啦

平

Air玩唔玩到lol ?

我冇買

已經用左三年冇乜問題

用左一年無問題

買部垃圾就咪搞多嘢啦
MacBook air都買Apple care
人唔笑狗都吠啦

又要平又要買MACBOOK
我係你買二手MBP好過

買左幾部notebook已經學識買呢d電子野一定唔可以買最cheap果隻
買中間果隻model好用好多

要平用ownership 優惠買9988部macbook pro
折完8988

貪平就唔好買APPLE

macbook打機

要平就咪撚買apple啦

平野永遠係最貴嘅